《警訊》主持梁皓妤如果無辭職，照樣調去黃大仙警局工作會點?

1/黃大仙警局好黃，無事。

2/成日比人問侯

3/放佢响示威最前線，親身感受示威者的問侯

4/件事情平靜後，調返入pprb嘆世界。